\section{Possibili Approfondimenti per l'Analisi di VXD}

\section{Studi Futuri su VTX}
    \subsection{Struttura Meccanica}
        \subsubsection{Caratterizzazione Termica}
        \subsubsection{Alternativa di Produzione}
        
    \subsection{Circuito Flex}
        \subsubsection{Caratterizzazione Flex con Piste Alluminio}